日本tax free shop 福岡

我想問下喺日本tax free shop 買左野， 返香港嗰陣洗唔港show 俾佢睇？ 我上網睇其他人有個密封膠袋，但我乜都冇

買過5000yen先有得退

退稅應該即場退埋

我係退左呀，咁返香港個陣洗唔洗show d 野出黎？

你買咗咩?
tax free都有分消耗品同一般品
得消耗品先會入袋

一般品，即係消耗品先會入袋？

係

唔該巴打

個膠袋好鳩煩，阻撚住汁gig

唔使，只睇passport

佢乜9都唔睇, 返到酒店拆袋入喼